掙人週身債, 仲想攞獎金有咩問題

條黑警話我坐梗監